九巴抽iphone link

順手宣傳下隻ios巴士app:

maybe每日更新

lm

沉咁快既

過50正評出埋1分 5分類

痴線點搵架

Pish

Thanks! 已齊14張

好似好過九巴

唔俾正皮對唔住自己

留名

巴打好有心

抽到先算啦

強

轉咩link

勁

啲link唔係每日reset嘅咩

每日更新都器難

14張10分 如果全部點曬

係咪 ？

勁 一條link搞掂 唔駛係咁轉app

個app有冇得睇車程時間

無 多user會慢慢加功能

勁呀巴打

係你逐個逐個搵 ?
定有秘訣?

巴打好勁，希望你日日出

個APP可唔可以同時睇埋城巴/新巴
有啲車係城巴/新巴+九巴聯營
睇到站時間成日要轉APPS

樓主勁

以前有 不過城巴成日轉野 我放棄左

寫個program搵

睇佢call咩api再跟任call

按到手軟

樓主好人, 一生平安

裡入有 不過我要研究下點分類

參加者在活動中如有任何舞弊及/或欺詐成分，Move Hub Limited有權取消其參加資格。

全部點曬
得14張

仆街人今次

仲諗住整個bot自動抽埋 唔洗整了

支持樓主

同Citymapper有咩分別?

巴打咁勇猛
條Appstore link唔加密

因住畀8巴話你侵權

要ios11 我得9未update

功德無量

支持

唔識個用app 點搵？

有擺出黎 但係d code 7既

暫時得官網網上版，因為新城不斷ban，開發者無咁多時間陪佢玩

Citymapper
做教你搭車

某某bus純比你搵ETA

你可以用返app搵 /寫多個出嚟做福世人

如果係an友

唔介意都可以考慮用下buseta

個app 點樣set?

樓主 我成功測試左 九巴服務網址

但都仲睇唔到 到站時間

多謝， 有冇d係5分link?

強帖留名

冇人解答咁同無用樣

樓主好勁

KL

Lm
多謝 Ching

用左又係俾人cancel

樓主你果個唔齊
齊既唔指咁少

成個活動取消

連登仔真係

點晒所有link

一定係十四張+10分

只會係抽獎嗰陣時抽出嚟，然後：發現條友做假 取消！

遲左

冇事發生

5分

啲line入面 YP尾

on9 post都上熱門 潛陣先

無事發生

Feel到九巴啲高層老屎忽知道咗呢個post會驚到仆街，然後個marketing agency心諗：咪話撚咗你聽囉會咁囉⋯⋯所以先話要抽獎之麻

岩岩寫撚好個script仔諗住所有link loop一次
點知就咁無事發生

活動已完 無事發生

沒5分個d？

已完

我仲玩到既

仲用到喎

仲開到
係班弱智仔唔識用條link
btw，岩岩試完…要撳晒9成以上既link先會拎齊14張抽獎卷

仲用到

建議樓主你用九巴app 個KMB_route_database.sqlite 做base, 堆link 齊過你依家

條link無左

入左條link：無事發生
即係點？

點解我仲用到

點睇積分？

比你班友㩒壞左，玩完喇

想知樓主個app用咩寫
React native?

渣車撚路過

好睇手快 換哂

寫app個team真係垃圾

it dog rip

一旦發現有蓄意攻擊本活動相關網站或本活動之程式、或有使用該等程式之參加者、或以任何方式擾亂本活動公平原則之行為(包括但不限於以任何方式導致系統異常或竄改網站程式機制而影響活動結果)，本公司有權取消該參加者之參加紀錄與抽獎資格。因此得獎者，其得獎無效，並應將其所得獎獎品歸還予本公司。

2分鐘10幾負評 咁多人mon留言

樓主個巴士app點加埋城巴落收藏?

唔明

IT狗已出招

點解load唔到個網頁

點到手軟

咁on9既抽獎方法

有無人有backup到d link
好似仲work

唔得

48X

樓主下次加密呀嘛
好彩按晒啲link先去沖涼

咁撳就開到

唔得啦 redirect咗去topick

49x一堆

果然玩串晒個party

玩完喇，大家聽日乖乖地禁app

希望樓主聽日繼續po

開得依頁證明仲未識撳條link

我都完全唔得

完左 d link block晒

d link係邊

我用電腦開咗樓豬條link 啲app link仲係到

測試

撳app啦7頭多得連登仔玩爛咗

其實要撳邊？

你估咁多it狗咩
真係好多人唔識架嘛
識果d 就自己圍威喂

我mark低咗47條線

求share

但好多都係1分

我無讀過it同唔係做it 自己唔撚識就賴

Ok?

但都係得1分

所有行經大隧/元朗/天水圍/屯門轉車站/城隧轉車站既路線都有
(要全日服務既路線)

巴打個app點先睇到到站時間

on9，為左幾分比佢攞哂個人資料出去賣

得3張

你開張google doc好過金剛棒

上埋熱門

終於禁哂14張

撳左兩張唔撳了，撳10日人都癲

Safari + Automator

支持狗巴 bam哂今日有分嗰堆 兒登仔

點用？

每次一有依啲遊戲
兒登仔一定出盡術去贏

真係「高質」既啫

想死 差4張 又唔知邊條未禁

應該就快會有人整iPhone shortcut

祝樓主一生平安

今日總共有幾張+幾分淨？

我14張+1分

等你岀新巴個邊
無左小熊看忍左好耐

即刻撳唔到

整個離線資料庫ok？

唔係0000更新咩

咪更新咗

已經玩唔到

係因為過左12點定係咩

1月22日提示

-5分路線提示-
有大電視嘅巴士總站

47X, 72X, 40X, 1, 54, 271, 86K, 86S, 6, 12

啱喘寫完個automation就唔用得

諗著返屋企先開d link

除左沙田，邊到仲有大電視？

第一日全按 14張+10分

柏景灣

269D

尖沙咀掛
我估應該同佢d提示路線有關

少左4 分

唔係app連link都入唔到啦

多謝您篤左啊！
距離活動完結仲有9日
每日有超過250個貼紙可以篤㗎！
再接再厲篤一篤！

可以幫手開po留個tg

邊個巴士站有大電視

68x

馬鞍山

形點2都有